[COYS - 鐘聲響起返歸的信號] 熱刺球迷吹水區 204

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高 🏥Return Day : 11Apr🏥
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain) 🏥Return Day : 4Apr🏥
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

真熱名單Update @20200111 連會員名, 61人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

幾時有第一腳埋門

諗下好喇

屌lml

想知唔出臭可以出邊個

大敗吧熱狗

入返球光榮出局有冇？

lml有火 但啲決定好撚差

lml熱誠鳩跑

禾仔

屌佢頭先自己爆落去啦⋯⋯

科未傷個陣咪又係出臭

叫坦返去踢u21啦

大佬，中次龍都唔係好高要求掛

廢摩又話Burnley同今場歐聯2揀1
兩場都係垃圾喎

少林場場都有火嫁啦

lm都唔夠人爆

輸到幾難睇都唔覺係摩錯
呢手牌閪到咁
再世告魯夫都打唔出咩足球

牌呢屌你老母

佢最尾揀左般尼下半場同呢場下半場

以為自己有得簡
其實係冇得簡

夜巴

條upa乜乜乜成場所有波都係要人唔撚要波

主話留力下季

博兩個45分鐘下話

其實個球證有乜用
下下要人都冇事

仲要借撚走kwp
屌你老味

留意返摩佬想買佢

迷到咁
反摩黨又狙擊

個球證唔撚識比牌？

紅牛: 快 戰術性 現代化踢法 踢整體
魔佬: 死老野 後面 park the bus妹下妹下 前面自動波

半場都過唔到，摩佬仲要撚賭仔

睇般尼上半場慘過食屎

唔撚比錢留下世啦

其實我唔係反9佢踢咩戰術
你明知贏唔撚到就唔係開記者會同人講你仲有得踢喇
屌你老母

呢個係好撚奇怪，明明無閘但借撚走兩隻閘

龍珠咩，二揀一一定得

荷B 山齊士 兒子 球霸

同意

會賭熱刺

完全跟唔到人地速度

唔請摩
分分鐘真係降班都似
肥普留落黎既問題一次性爆發

係咪開記者會講 我預撚咗輸㗎啦

屌你啦 唔通講到放棄咁咩
一球姐

手足真係冇得救 迷摩迷到你

真 唔明有咩可以反

難得Dier有火仲正正常常

唔係點，未踢話自己會輸十鳩幾粒？

同意 本身隊波都夠閪 仲要傷晒主力
睇埋下季先再判斷

買嗰啲都cls博80倍嘅2:3咁不如直接主其他算

靜靜地贏唔撚得既？

肥普比人炒個陣
其實排14同第4只係差好似6分
都係係2場波既事

未至於會咁肉酸掛

利申唔係爆閘

只係想提下一眾熱刺球迷
摩狗教親既波都好多傷兵
點解會咁就大家諗下

唔係迷摩
咁唔通記者會真係咁講？

好耐冇見

on9
利申爆閘

踢左半個鐘，1個Shots on Target都冇，真係唔知嬲定喊好

我認同巴打你講既野
記者會唔通真係認輸咩
就算放棄飛機盃
啲領隊都會話場場比賽重要

今年倫敦三寶變恥笑三寶

手牌真係

迷摩全面進場

LONDON IS RED
拜仁
紅牛
奧林比亞高斯

差11分呀
唔係摩佬蜜月期頂一頂
真係降班都似

第一 中場明顯唔夠人 又唔夠速率 gf擺係度唔出 打3後衛比人爆撚到on9

個球證

個ref 是咪唔撚識畀牌？

迷摩既 我屌你老母呀

呢啲波又比撚左

拉美拿真係廢到on99
同會員一樣

比左

屌你啦
隔離先岩岩熱刺熱刺完
咁撚勁點會比人笑

熱會員 定車個個

佢真係冇講錯既
又真係無理由對住媒體投降

其實肥普都係咁，不過肥普有控球率

今場輸可以賴球證

成日係到懶傷兵多
屌你老母啦講到其他隊場場full team咁

肥普嗰陣帶落去都只會係一路係咁輸

笑

下個禮拜到我轟比你地笑

我再講多次 條中場爆撚到咁 你雙中場完全爭唔贏sencondball gf擺後備 屌你老母摩連奴沉迷3後迷撚到傻左

收tan換gf搶返個中場好過啦

人哋唔係full team都一堆後備
屌我哋今日個bench有隻禾確特係做咩撚

屎屎龍完全唔夠班喎

人地傷完淨咩人
我地傷完淨咩人
兩個球隊核心傷咗
一個前鋒都冇
點踢

場面睇落太差

個波底好差

宜家廢摩已經係撚咁輸啦

你可以話 坦爆到咁點解唔打3後 屌 你4後咪唔會比人斜角係邊位1:1囉仆街

起碼唔會一炮過傷哂
同埋人哋個bench深過我哋好多

今場tan 換gf
ssg換v5仲有機
可惜已經出左局

記錯
同第5差3分姐
真係咁差?

人地車路士都要連續出件新仔仲要攞足2場motm

佢將會係倫敦球王

佢係舊登個陣已經叫呢個名，佢係Lml未嚟熱刺已經迷佢

反摩到咁 擇名先

高普今年埃及文明有無傷兩件或以上呀

色色龍係咪攪笑
冇腳好波

盲反嘅睇完笑下算，拗黎無謂

又攻唔入禁區....

佢一嚟到帶起咗幾場
肥普繼續落去連嗰幾場都冇

記唔記得tan子頭兩場都motm

駁唔到

仲有隊波得呀lo lml
識帶波上前
gf上幾場都有表現 咁都唔出

kwp都係
連續對找卡數都motm

輸既motm

條中場唔撚夠人呀摩狗仲望又話神算

呢個陣
請問當今邊個教練救到呢隊熱

成功既咪叫堅持
開始失敗既咪就係硬頸固執

佢獲撚獲都skip中場

次次輸緊波就迷摩vs反摩

禿掂過波未

牌？幾時比？

啲人見到摩連奴就要反
又唔諗下啲球員咩質素
傷患朝有幾撚勁

對面中圈位踢到鏝城咁 要人要完又唔洗食牌

蜜月期喎ching 如果蜜月期都帶唔起咪撚教波啦

Lo差啲

lo又差D

呀lo
你獨食喇 冇前線 你做唔到波架喇

波皮都冇得摩

agree

轉身好難食正

lo

其實我明既 風格問題啦
就算肥普教 呢隊西波都一樣照輸
但係場面會好好多 至少唔會係咁比人攻
有返控球 但一樣輸反擊
無人鐘意睇隊波比人瘋狂中出

華西個迪亞卡拜輸兩次12碼

lo真係唔啱係呢隊垃圾浪費人生

本來青訓就唔係大家想像咁勁
望下u23啲梯隊成績就知
咁耐都係得kane睇下

見到人地曼同車啲青訓勁就ff熱啲青訓都有咁上下
依家只係逼於無奈先谷佢地上黎頂住先
如果一上黎就打到正選級數
咁就真係利維冇做錯啦

教練廢既

半場前終於有一下中龍

到底點解有一腳埋門中龍我已經覺得好開心

如果你話摩廢 咁個助教呢

其實呢，車個青訓呢，係玩到俾人罰撚咗唔俾買人一季

佢啲隊友都係廢嘅

少林 禿 拳王都有同一個問題 下下有易既唔比 係要比啲花巧野

你睇下條中場 任人推既

個後防cls

屌你老母dier

不如lm lo 有機就自己射喇屌
人地回防速度快過我地要搵人做波

好似強姦咁
之前肥普 女方都可能會反抗下
依家呢條女係連反抗都廢事任你砌 之後等機會趕走條友

老實講 依家隊波咁 who教都死
不過搞到啲人咁多傷 教頭會唔會有返啲責任呢？

由得對面由中圈推撚到禁區頂 屌你摩佬仲唔換人

佢哋真係自己去，但真係唔夠人快

其實我都唔同意炒肥普
但唔炒都炒左
光頭佬搏蜜月期頂一頂
仲要隊波黑仔緊
做球迷一路屌都係一路睇

我想比助教直接接手算

西到仆街嘅上半場

咁都有黃
屌你老母球證

兩球隊長出事 但都係陣式問題

我估佢下半直接換兩件出黎

得dier winks lo selso lml有啲野睇下

比你係摩連奴 宜家半場
出線要追三粒 但下場打曼聯
再輸前四凍過水
你會點

撚屌

呢球要比啦

兩場都輸啦on9 訓醒未呀

淨係呢腳波就知班球員預咗打輸 屌你老味走去怪摩連奴都痴撚線

又黃1件

30 52

投降啦 仲有半場點頂

換gf，30m出黎玩draw foul達陣足球算啦

唔止上半場啦下嘩

應該係我睇唔慣 冇中場線既熱刺

成日人多都俾人狂射
又唔係 park the bus 咁緊密

佢個球場啲音樂好un耳

最快嗰個lm都唔夠人跑

Dier你唔撚想踢就落場啦仆街

球員受傷唔夠人踢 摩佬問題
球員質素廢踢得差 摩佬問題
球員場上失誤 都係摩佬問題

大屎忽

係 最近好忙

一比人入第2球已經開始無哂火鳩踢

3後衛 雙中場 兩閘上左去 中間咪比人射撚到爆囉

咁熱今季啲下半場係好過上半場嘅

依家得返winks仔

球波衰撚個街場

同車啲青訓比係唔合理
車係訓練同收購都放左大量錢落去
你玩幼幼玩到比FIFA BAN轉會一年就知

陣又佢出既 踢法又係佢執既 盲目支持摩狗都唔知咩撚野人黎

明明隊波得返中場都可以踢到無曬中場

點解要咁憎佢
公道小小好唔好

Dier 清波清到差啲助攻對手 摩連奴問題

做負責人都係要孭鑊

直接完季啦 我屌你老母

牛逼了！新c朗後備出場大演帽子戲法 逆天表現震懾紅牛體育館

車曼係青訓入面都投放左好多錢架大佬
車路士呢架出租車唔係流料
幫佢地係財政條例幫到好多

依家係你盲目反佢
乜撚嘢都話係佢問題

你睇下重播 球撚球個禁區頂冇人架 5後防企係度好似練波啲紙牌咁

其實都係

屄撚咗咁撚多場仲出Dier

dier係廢
但肥普喺度都係會出dier
因為根本冇得揀

仲有邊個中堅可以頂 湯又老點頂rb

尺度問題 又唔見佢比對面

冇計架佢死都要個防中
或者佢點都估唔撚到一個球員嘅心態咁撚有問題

震驚60億人

一係咁 我改名
我改做脆你哋就屌脆 改做摩就屌摩
希望大家唔好迫害摩連奴 比返幾分薄面
最多我改做臭利亞

我屌黎屌去都係陣式 踢法問題 我想問咁樣叫唔叫盲反 你睇唔到我講咩？

4後衛又係咁輸 5中堅又係咁輸
係人都識擺多個上中前場啦

教練其實好大問題
個個依三四場好似自己踢自己
右邊臭狂失位場場一樣
教練練波時其實做過d 咩
有無同班波睇下自己點解會輸
點解唔合作等等

屌摩唔係問題
都起碼等佢手牌變返正常
都係咁閪再屌
依家神仙都救唔返個陣
同埋最抵屌從來都係利維個仆街

唔排除以前摩佬得罪左好多球迷
摩佬應該算最多人反

屌你老母主席
早一兩季比錢咪唔洗搞到咁

10後衛啦不如

佢教車1，2期都輸過俾熱幾次，有乜好反

呢啲叫反摩定迷普好

反摩真係好似摩連奴話齋 佢哋其實好撚慘
反一排佢又拎冠軍㗎啦

係
如果齊人甚至利維dum完錢都係咁
我一定屌撚到摩佬仆街
但依家根本冇理由屌佢

好老實講上季個情況好過家陣啦

家陣無son無kane無老蘭

咁你諗住點撚樣排

贏輸係一回事 戰術差係重點
你要隊波係前場逼就好心放多個中場啦 同埋將條防線推前 同逼緊啲 次次前面幾個逼完中間就任人由中場帶到禁區 邊個守都死啦
今場打五後衛完全無用 兩邊閘都唔識攻 有波一係early cross一係回後 咁就打翻4231好過啦 對面都睇死臭唔會落底
利申反摩

陣式從來係講互補
一邊上就另一邊要幫補

以前肥普叫跪上去
素素會幫佢執屎
佢既左面仲有比較FIT既A4係到

依家摩佬叫痴線佬上去OK
但係邊個follow up補佢位先
明知呢條友防守癲癲地都好似冇人塞佢個邊
防中位依家又好似斷開左咁既
都唔知點

不如出禾確特同柏樂俾大家驗下貨算啦

又係，都唔明唔反摩就要批鬥係乜心態

就算今場唔屌佢出黎既戰術

ssg被你雪到咁 你都唔用超人
中場唔夠人cover都唔用gf

我今次只屌佢呢樣算

咩人黎

ssg應該唔係想雪
佢啲波底真係屎

呢度係迷熱定摩？dklm

唉，上年老蘭走我灰撚咗幾日

摩佬優點係幫助球隊重返正軌
你要睇哥狗 高普個種戰術都好難係佢身上出現
佢進攻太食球員能力 但班進攻核心接近傷哂

上次好多人屌v5打閘呢個決定
可能佢唔想又比人屌

人腳差同戰術差係兩回事啦
Kane son未傷之前都係要靠自己能力死扭爆入去 摩佬根本無組織可言

點解佢上兩年係富咸咁巴閉

我覺得「正軌」又吹大咗

真係「正」我哋就排緊第四啦

坦，不過廢

記得當時完左約之後 話會簽返 結果都係得個吉

進攻果陣343 兩邊閘位上左去 中間兩個中場打對面3個中場 兩下湯穿啦 到對面攻果陣一拉邊 5後衛平排 中間又空撚晒

蜀中無大將，同埋上年踢英超都係戇鳩鳩咁

仲期望佢好撚勁

其實上年已經唔勁 如果唔係點會咁平簽到佢
同埋佢個位置好唔定 咩位都試過晒

仆街利維減佢人工呀⋯⋯

唉屌 幾柒都係要睇埋佢

摩戰術俾我個感覺都係上個世紀足球
後面穩穩陣陣 park the bus
防守就針對性你一兩個 key player
搞到到你攻唔入
前面自己搞掂

但依家啲隊玩整體 佢就收皮

利維做主席 陳七都唔撚想踢啦

其實宜家搞到咁都唔係100%係𦡮/摩嘅錯
我肯撚定係光頭佬嘅問題
我屌你老母利維

所以我印咗佢兩件

上年作客同今年拿波利

我去親踢波都係著佢

gchi

個仆街仲要死唔認錯

熱刺歐聯歷史嘅最尾45分鐘

其實真係想知賣脆係邊個決定 明明上季重係正選右閘

入到一球當贏

抵撚死啦無得踢歐聯無補助

我反左呢條孤寒佬好耐
起完球場比唔到有咩歸屬感我

回頭是岸施主 熱刺係一隊終極閪波 撐佢傷身傷心 已失去當初進攻足球既底蘊 唔上唔下 防唔到攻唔入 收手轉隊人都開心d 😉

仲想繼續唔比錢

起碼之前唔會覺得比人強姦緊咁
而家根本係比人老強緊

個meeting仲可以大大聲講
比錢買唔到成功
咁鏝係點先成功到

所以戰術好有問題 五個後衛都唔逼兩三個前鋒 點踢都死啦 每次人地攻就五個一齊退後
睇得出摩佬賽前無部署啦

講真反摩還反摩
但現實啲睇佢一定會繼續教
因為光頭佬冇可能認自己衰而炒鳩佢

想問利vdv同AB幾錢，自由轉會？

人地巴黎曼城皇馬利狗就話俾你聽比錢好成功

當初肥普既target: 般奴、大巴、古
用黎取代大力既target
一個都唔比佢

依家係比人強姦緊都唔反抗

以為肥普後期就係比人強姦緊 但係都會反抗下 唔會下下中出

求神佢屌到光頭佬開水喉買人

ssg慢到⋯⋯

有winks 唔怕

咁你又唔啱 撐隊波呢啲野差唔多可以話係一世
分分鐘有人放棄條女都唔會放棄隊波

更多更多嘅錢

肥普咁識撈既人都唔肯比錢
仲要消失的億5

大家其實對摩佬季中加盟本來有咩期望？
蜜月期贏左幾場
到班主力開始傷 講緊唔係傷幾星期
係個個都傷幾個月
今季冇呢場傷患我有諗過可以前四
依家真係諗都唔敢

老細真係永遠都係仆街

而家真係任人射，之後求神唔洗失波，場場比人射成十幾廿次，點可能唔失波

嗰條閪佬會fing錢嘅話應該賣咗盤

臭加tan = 廢過u23

期望係過兩年有杯

Audi cup

其實不如改tan子做防中啦
佢要人逗嘅

就算無傷兵 都係要靠Kane son自己死扭 有乜意思 根本就唔係人腳問題

我本人就無，所以由頭到尾都好輕鬆

坦打右閘 toby打右中堅重好啦 好過而家兩舊屎係埋同一邊

ssg真係好唔掂

坦白講比到佢想要既人
盃係有機

本身諗住下季先有啲嘢睇
宜家都算鳩數

diu 半場就應該換走ssg入gf喇

啲波好慢

係
我就希望佢黎係代表主肯比錢佢追盃

咩事 點解可以傷到咁

cc 龍邊忽勁

咁可能真係觀感問題，因為而家個感覺係比人任射加自己零進攻

我仲等緊隊波第2個Shots on Target

發覺拿高士文好靚仔

腦震盪

我自己就講真期望就冇乜
呢隊波既主席本身就極閪唔知邊個會肯接手

摩佬話滿意個squad 我理解
因為摩佬以往成功既球隊
都有一個好勁既中鋒(對應翻KANE)同肯回防勤力既邊路球員(SON)

人腳上係岩佢教既

但係你比我簡多次都係會留肥普

都睇唔到係咩事
但球證好緊張

係lo

1月搞咁耐都冇中鋒就知乜料啦

中肺炎？

講真啲咩盃仔係球員著緊姐 當然想見到老臣子捧到盃 但係球迷更著緊既係隊波踢成點

好懷疑當初Fulham俾咗第二個色色龍我哋
宜家場上嗰個明顯水平低幾截

唔洗問啦 又係我熱mma

我都覺係咁

無人用焗住上

點解中個波之後佢有反應 但突然又上擔架

好明顯唔洗講啦

攬炒

個球員好似整到頸，見佢係咁抽搐咁

英冠球王 gayle打英冠好勁 打英超就食晒屎

應該腦震盪，下巴中一下無情力係會咁

班人係咪諗住唔踢落去

講真我自己咁諗
今季利維唔比錢大收購
隨時星散 佢賭得摩佬就預左開水喉
依家班主力某程度上都係信摩佬穩住呢班星
要將熱刺再推上去一定要洗一筆

太近 冇準備食一下

lml開始跟唔上了

街場阿叔都硬淨過條黑鬼

本身就冇90分鐘既體力
70分鐘都唔知有冇

前半無睇 發生咩事

Ssg要叫先識逼

條友都前場跑左好多

屌你ssg呢下疊瓦練咗幾萬次都可以甩

隻upaxxxxxxx金身咁

其實肥普啲波娛樂性都唔高，我鍾意睇列納同祖爾多啲

real 列納最正

老納條中場線渣緊咩人呀大佬

出30 52 64啦

64係邊個

唔止講技術
係成個戰術配合佢都好似係第3隊波嘅人突然落咗嚟鄧腳咁

習大大

冇換人 摩佬棄撚左了

Lo

唔係馬後炮 但上年睇富咸都唔覺得佢有幾勁
可能喺英冠真係好標青 但上季睇佢踢英超就真係比較平庸
名氣咁大 可能只係因為好後生就喺英冠踢得好
好似當年禾確特咁

冇話狼唔狼既 踢緊淘汰賽 唔通仲讓條路比你爆咩
犯規呢d一日未紅都係咁踢架喇
肥普都係咁踢

對面已經換兩個
摩佬繼續死chur同一班

當年嘅sandro勁到仆街

肥普以前好多場屈 kane

祖爾一上任就話會打進攻足球，冇記錯第一場就9個入波

係屈完kane屈son
屈完son屈moura
之後kane傷好又屈kane

個個都走曬

佢係富咸個陣定位好唔清楚
左閘踢過
左中場打過
左前鋒都打過
其實點消化咁多戰術指示

BTW
TVB重播烈火之後好耐冇見過你

但今季屈個兩個
一個四月先出
一個收撚咗咧

呀中間仲屈過老蘭

前面20號邊個嚟
點解成場冇見過佢

嘩有5成控球率
不得了

不過我哋今年都有荷B仔

但佢又收咗咧

攝石人

摩佬班波悶就一向
攻利足球 輸波屌場面難睇 贏就話佢負碌足球
講真佢教左咁多年波都係咁大家唔係唔知佢特性
但明知係咁既特性仲鬧黎做乜
學樓上咁講 買哂佢要既人full team 都踢到垃圾咁先鬧啦
回塘既摩佬都係摩佬 可以選擇既話邊個想做佢對手

對面慢落黎一樣冇得撚打 進攻冇套路架 冇配合冇走位冇默契 練波唔知練乜鳩

歐聯一場
英超不了

睇返上幾場ucl個陣
呢2場人腳真係好廢

反摩還反摩
今場其實算係近期打得最好最有火

上場對Burnley前一場對Norwich都打到人哋成隊巴塞咁
我仲係屌佢老母

佢要執過熱刺條龍骨

其實隊波有十一個lml就好

dier成日剃光個頭做乜鳩
勁肉酸

真mma

佢唔入easy goal
係lm爆seed先汁到第二球返黎

完場一個人都冇得剩

未失一球前踢得幾好 可惜條後防好撚廢

學碧咸

有火呀至少
屌你dier個啲撚樣

你比我睇下新人好過喇 都輸緊

your face...

lm冇乜力了

比gf ndom出黎啦唉 你唔出 周中咪又係輸

ssg <> gf
aurier <> parrott
ok?

記得幾年前佢個好基友Dele幫佢執過個頭
但Dier話唔係好啱自己所以都冇再攪咁多

無期望無失望

Exactly就係定位唔清

哈哈呢排都少咗睇劇
不過有比賽嗰陣 都會周圍入人地啲球迷區傾下波
隊隊都會入去傾兩嘴 所以巴打喺波台應該會多啲見到飛鳳姐我

lloris <> gf
Tanganga <> parrott
Aurier <> Ndombele

其實ok 係佢唔換

屌你除左踢波咩都識

自由龍

對祖個場都好大功勞 肥普早10分鐘換佢嬴埋都唔奇

dele波都唔撚追

11張黃牌

人哋德甲三哥真係明顯係我哋之上
今場都係6:4/7:3波

但上場Burnley打5後衞仲要踢到7:3甚至8:2波我真係完全接受唔到

有冇話係邊隊fans

應該係今季最後廿分鐘左右嘅歐聯

本來呢場以為佢會出gf 中場推進 cover範圍大
打4231
後面4個事但
中間winks Dier gf
前面lm dele locelso
有中場推進 兩翼都有啲突破 丫屌佢出343比人屌打

爆炸既山都好過tan幾倍 唔係講笑

好能慢...

拳王

我驚係今世⋯⋯⋯

講咗出嚟 你地會踢我出去

不過我入人地竇從來真係為咗傾下場波 唔會得罪任何球迷

對面個個女人黎 咁撚易跌低

山狗冇傷嘅話分分鐘宜家仲係0:0

季初都係咁講

on9球證就算啦

接手一個月屌到而家都係咁

季初肥普喎
佢雪緊大力

即刻黃番對面

希望下季有啦，仲差緊7分，得返9場

佢雪埋Lo

我仲on99以為摩可以真係化腐朽為神奇 激勵吓啲球員 但打落去其實係真係連入一球嘅機會都冇 冇希望到可以夏季執走半隊 前提係有budget

唔出lo嗰下咪閪

死忠妓
但放心我真係悶得滯入嚟傾吓波㗎咋
反正你地鄰居連星期四嗰啲都輸埋

我起身睇波時都當係嚟緊幾年最後一場歐聯心態去睇

LO季初傷喎

唔係擺明搞事都冇所謂既

熱刺熱刺

執走半隊搵我老母教都得啦 唔係請個教練番黎做乜鳩

擺後備噃

阿特蘭大入球show

仲要未慣英超

唉屌難得有球射門
咁撚正中

Ali

上年我地叫desk

第一球似樣

完全冇呢個意圖我上面仲話以前祖爾啲波好睇

家陣係dllm

好記得有幾場係死都唔換lo 堅持80分鐘先換人

本身失第一球，真係想熄機訓，但諗諗下都起左身，就算輸都想撐隊波，想親眼睇埋個結局

終於第一下似樣攻勢以踢門終結

Dele Lamela Lucas Moura

其實阿點解咁多黑鳩青訓

咁肥普係咁架喎
我迷佢都係屌佢換人廢

分分鐘過幾場就畀鄰居爬頭

btw 呢個都係肥普黎
冇換人既

肥普習慣 買返黎要擺一陣 同紅酒一樣

應該係 Dele LoCelso Lamela Moura

咁嘅陣容，好有難度

放棄咗啦

有霸氣杯都接受

我都準備走 你地唔好挽留我

本身個個啲唔應該係Dele....

下場和到都算係咁

你睇下對面犯規啲位真係踢到鏝咁 中圈要人唔要波 動作唔大唔洗食牌 上半場屈撚到

本來我哋嘅新九號⋯⋯

比個假希望自己，會開心啲，之後仲要分分鐘星散

可唔可以快啲換人，當留下力踢獌都好

仲諗下季有歐聯？
哩位熱迷都幾pure幾true

摩佬肥普化 人都唔換

食腦lo 知要點foul

呢場波比起前兩季對摩納哥嗰場算有火

換人未呀 dllm

下場咪又呢堆前場
咁都唔比人抖下

可能出u23算

ssg又失

技術其實應該我地好啲
但戰術性 速度完敗

冇假希望，加埋隊波而家踢成咁，真係會唔想睇

我哋個神摩係咪瞓著咗唔記得有人換
又學肥普儲印花

亂鬥亂

突然諗起摩佬話教曼拎第二係佢生涯一項成就
其實依家球隊咁既情況入到前四都算成就

完，收lo

咪撚玩 人地中前場技術幾好

宜家係唔係等收工mode

gf

lml仲搶緊

一早應該要換，加啲新鮮感，乜撚都好啦

知大家懷念普爸

賀芬咸對拜仁.gif

c朗出黎要cup了

我都唔知 可能覺得雲加後期太柔 想培育返啲黑人撼下卦
但唔知你有冇睇阿啲波 嗰幾個黑人 韋洛克同尼爾遜真係會睇到嘔血
係Saka叫好啲

不過呢度熱po唔好講阿仙奴啦

今季j新仔

出walcott parrott 啦

做咩今日係咁加密

屌伊利錫4球傻撚左

Lilic 4球

阿特蘭大依利錫入4粒

正選龍唔係傷左咩

對面玩到中堅打箭頭咁
好撚侮辱

坦做乜鳩呀

on9 tan 唔係隊長接左先又送pen

hi dse chicken

屌你老母 lml一拎波就失

當年踢紫白合有份撚化我地

前場佢踢得最好架啦 LM同DELE都冇料到

條撚屌淨係識衝入人堆畀人圍

我反唔落佢
得佢lm係跑足咁濟
第一球係佢差少少就剷到

先唔講龍門
首回合馬體會個442
利真係破唔到佢左右路
因為都有兩個人招呼隻閘位或者邊路球員
下半場好早就換走埋沙拿都睇到高普放棄左

有心但冇乜作用

幾年前v5都達陣入19000波啦

垃圾

3-0

3球
笑撚死後防咁多野都踢唔走

坦踢閘算啦 中堅啲位置感...

後防廢到核爆

只要傳中就有波入的日子終於來了

首先要有人出佢地

臭次次都失晒位

第一腳就入波

呢個科斯冥治 踢歐國杯
帶瑞典帶得幾好
點解佢得後備

加油呀巴打
今年考DSE真係考驗

件安祖連奴瘋狂出波
完全睇佢唔撚住
上場已經係咁

csolo都算新嘅

2分鐘要入5球

對熱狗要出full team?

祝佢好運 希望佢冇比香港影響到太大

駁唔撚到

今季打左入冷宮啦呢條友

舊年睇我熱踢r聯著曬火 溫書都好有動力

睇到呀

Mark唔到咋嘛

熱狗

係 好撚勤力

盡力而為就算
分數呢啲都要睇運氣

5串1
阿特7+
Rb-1
竟然中到
但輸左係新特蘭手上.....成萬銀過關...

諗到4個字: 拳怕少壯

以為講緊Parrott同Foyth佢地

換下幻幻 踩下草都好啊

防守西到 落腳無準 無默契
又眼神防守

下半季先多左踢後備

仲要補6分鐘
即刻吹雞完場算啦
投降了

出64都唔出蔡柏樂

冇睇錯成場得2次中龍嘅埋門

真 其實唔好介意人地講咩就得
利申 ：dse冇10分

摩佬啲戰術根本就對應唔到宜家現代化體力整體足球

Walcott

出埋樂仔啦

當然球員都有責任 踢成咁
但教練一定首當其衝今年強強對除左打鏝呢啲波其他都肉鳩碌

禾仔打咩位？

右翼

拍果套amazon會唔會好似拍到Sunderland till i die咁

希望你成功入到

未來熱

我chem bio geog

落撚到league one

準備超級大重建
羅里斯回哂塘，坦唔夠班，迪亞就算鳩數啦，比利時孖寶老啦，BD臭

55 波 對抗性輸哂

對鏝都係打得好on9架
不過人哋冇運我哋兩下攻勢兩下就入咗咁解

望就咁望啦

我過來人想講 你一係上大學 一係咪浪費時間 出黎做野 早啲出黎識人好過

鏝後防廢咋

屌喇星呢下進攻hea撚到呢

靠摩佬重建就含撚啦

冇人做到傾deep lying forward咁樣 但又要班仆街做同樣嘅野

可以改名tottenham till i die

個反擊人多打人少都咁樣

［2018DSE] 地理討論區

我地有5星星 可以請教佢

距離8場不勝仲有2場

LM喊

我都想喊 踢到咁

佢場場都好撚比心機踢

唉⋯⋯時不與我

佢同 lo 算係咁
其他俾人一迫就甩

lml lo lm 都盡撚咗力

兒子未傷之前應該冇人諗到對Lepizig會180分鐘都偷唔到一粒

出禾仔
可以剪賽後感受
17 歲debut

摩狗求下你快d躝啦

個心情差過打蛆記
蛆記起碼好好睇睇 又先入球 雖然最後比人反勝 但今場係果種無力感

其實今場又一次係後防累事
望下季有後防用啦

而家成隊波都無心踢
本身又無key 可以帶住隊波
on99 咁
前面個個自己死去

我仲諗住rb算幾好打

對祖係近年最飲恨既比賽

Moura真慘
上季一人之力帶隊波入決賽但決賽冇正選
今季撞正啲人傷晒+on9領隊攪到16強出局
我都喊啦

又有DVD了

大屎忽玩撚哂成個中場

上年決賽啦 2分鐘12碼 屌

睇佢歇冬後德甲覺得有得打 點知我地重撚廢 廢到一個攻勢都做唔到

17歲踢歐聯

歐聯唔知等多幾年有得踢.肥普真心勁年年必入。

傷son 我地又傷身 又傷心

不要再說了

摩走就帶埋主走
主一日係到 邊個做領隊都係駛鳩氣

你講呀 我dse就係同條女一齊溫 佢入大學之後飛左我

佢同佢家族加埋有20%股份 邊有咁易迫得走

主睇錢既姐
成績一定唔係最睇重

有冇開人罐頭

兩回合都係用咗頭半個鐘已經KO咗我哋

個個扮有女 明明成班晚晚約埋玩屎眼

［2018DSE] 地理討論區

幾時教我地理

佢好似講到明死都唔賣

廢
好彩中學破左處 先斷異性緣

主：球場名同波衫手臂章都未賣
我點會走

主好撚多藉口
落地獄啦仆街

咁多位熱迷我地呢個時候要團結返 大家都辛苦了

垃撚圾 諗住strong hold 抬價
依家肯定插水價

一陣賣比大陸狗就好笑

跟隊

等摩二算數啦 場場都屌同一個問題好悶

萬達大球場

我個老死 中學開始拍啦 上星期同佢講分手 之後同左個tb一齊 我地成班人笑撚到 又覺得佢慘

但冇成績邊有錢

唉

Yes 我決定同摩 大和解 有分執到我當bonus了

阿里巴巴球場

e1咁能易都唔讀

華為5G 球場

快d教下人喇

擺明悶到要R水吹

下半場睇到訓著

武漢熱刺大球場

唔記得哂啦 我14dse

AIA stadium
大大個紅色係主場

9場攞到18分就唔反廢老

保險公司撚有錢咩依家

含大淘寶球場

冇分都唔反啦 既然大家都展望下季

起碼27啦屌

其實場波去到中後段都冇乜意思

咁你反硬 你望下個賽程先

覺得大家心理好好
無人要生要死

半場冇換人都知乜事

師兄住緊邊間老人院

我勁憎tb 但支持gay

你睇下gay啲人成日要大隻又型 tb就搶女 梗係支持gay啦

有，今年又賺成億，唔出啫

下年無R洲賽踢
即刻無錢

死開喇

上年淨賺破記錄 未來兩年都入唔到歐戰一樣冇影響

上年入決賽先咁多錢姐下嘛

光頭西: 起球場唔撚洗還錢啊

如果兩邊都係天生基同tb
我都叫接受到
但係你搞到人地中途轉基
我會覺得好撚嘔心

利維呢類人話事 隊波唔會變列斯聯
只會成為利華 華西呢啲球隊 比上不足比下有餘

呢度全部都gay㗎喎

賣走kane即刻有錢

proud lilywhite

我一定捉住你個屎忽大大力黎抽插
仲要你個屎眼流我d精

我哋青訓有利華華西level嘅話
我唔介意季季都追四
起碼有幻幻丁下

米色拉

都預左走9硬
希望賣到150m

坦都吹大左

我開始對熱印象就係開季2和6負

佢要人包 而唔係佢包人

有光頭西揸旗仲邊會有摩二呀？

衰啲講句
佢係caulker level

科一定大過tan狗
不用來辦

去so

差唔多20 年 我覺得最失望係12 年拜仁輸歐聯無頭4 個下
之後先到李城個年同今年

呢啲年輕球員有幾可係呢個環境踢波 根本唔怪得佢

兩個最強前鋒一季賣晒想唔收皮都難

去邊so

8 場 2 分個季其實感覺幾多
因為季尾好強
摩迪開始上力 仲要羅比無啦啦番黎 情感上贏曬

當年捉左件曼狗同我入場睇

果下真係灰

不過毒撚 都係咪搞咁多 只會係人群中出醜

中學好yo 得 入u之後完全喪失能力

咁又想識人又唔想social
好難比到任何幫助你 你首先要沖破既係你自己個保護罩

唯一一隊有頭4冇歐聯資格 之後個年就改左制

你的樣子如何

果時睇波唔係為成績目標而睇又幾好feel

有興趣join下啲活動 做搞手不了

Selling club

肥普養大左大家啲胃口姐

留意到反摩黨笠哂水

有冇反科黨出黎同我挑機

要記得十年前左右
熱刺只係一隊5566既波
得閒拎下第4咁架炸
係呢幾年連續入到前4大家慣左要求多左

識到既都唔會好得去邊啦

又想引我反摩dna出黎

個歐聯亞軍間接累死埋佢

高過科

留意到呢位清成日秒回我啲留言

明明有力上前3果下先激氣

我反主黨

因為我愛你

好想搵啲soc 活動 join 下 停曬課冇人搞

有冇咁緊火

記得講過入得少啦
得1粒 個上半場

唔係既 佢地約炮交配緊唔預你姐

累埋球隊士氣同心理

上半場踢得好好 kimmch一入果球我地都講 呢球好關鍵 改變晒下半場

咁又冇

上半場真係best performance of the season

成隊都等一係完季
一係kane son 是旦一個番

我覺得你返工 或者做你興趣既野既時候識會好啲

"It's as simple as that. All the players on the Leipzig bench would play in my team."

講起以前 搞到我想踢多次學界

好後悔有一球冇獨食 信左隊友

Wfc
某倫敦大會歐霸出局先好笑

算唔算屌緊主

出局都算 重要奶埋肺炎

學界我籃球隊 場都冇得出

奧巴美羊miss果球係咪肺炎影響左

講真 就算摩佬教成點
呢手牌咩人教都死
唔好話咩場面好唔好睇先

所以宜家開始屌主席

佢頭先記者會好似第一句係話暑假唔駛大規模rebuild
之後就講呢d

唔使rebuild嘅，買多三四個人就得

我覺得隊內啲垃圾要清咗先

籃球好悶 享受唔到
我打班際個時 我對住個籃球隊既
但矮我個半個頭左右
我屈高都夠贏佢

禾仔要上位了

160又扮

唔係啦 打到d2 d1果啲已經好撚勁 係真係要戰術先易啲得分 平時打開有個175高左右既隊內最強 mid range準到仆街 去到學界都係平均15分一場

我真人得183
好矮

我北區 北區所有體育學界水準都好低

我而家覺得a4份約有啲浪費 佢速度下降得幾明顯
同埋 隊長都老 大家覺得加沙可以接手做1號龍？如果求增強既 咁呢一兩年接手既1號龍要買一個啦

試下咪25我

同埋講到臭晒既臭 右閘位 一定要補強 同級既點解唔用番臭？又要洗一畢錢 仲未計後備前鋒 後備左閘 你預湯根走 咁即係又要一個人

全力博上前5啦

揾ajax買Onana
之後睇下文迪斯會唔會幫手買賓菲加條後防

丁下都好

Ruben Dias?條友至少50 60m
Onana都講緊20+啦 鬼有咁多錢咩 即係要清人啦

2年前買唔到Ricardo Pereira都知宜家嘅後果

其實賓菲加最正係隻閘Grimaldo
不過都係嗰句 係比錢先算

我驚連歐霸都冇

後防重災區無得慳

右閘>>>>中堅/左閘

見到mola喊諗翻起上年決賽

宜家有meunier同atal選擇
有一個都upgrade好多

之前聯賽我覺得因為重有兩個杯賽未出局，所以都有所保留，希望之後開始真係場場博盡。

咁諗返又真係7日失2個杯

脆都勁過臭啦

成班撚樣場場鳩踢，活在老孫孫春袋下呃飯食！！！
而家無左老孫，驚炒喊撚到收唔到聲

好lun sad

All the players that were on the Leipzig bench, in my team they would play. Forsberg would play, Poulsen would play. In this moment they would all play in my team because we don't have so that is a big problem. I know that automatically our team would improve next season with these players. We also know we have to improve in other areas. I am not going to tell you exactly the way I analyse things.

算唔算有反省過

繼續推

七場不勝，_ _ _ _

只要唔降班，肯定無事

剩返的比賽 一場不勝不是夢⋯

然後季尾kane同兒子跳船

daddy hea教搏炒

今季贏到六場波都唔反摩了
當然對鄰居一定要贏

最後daddy 被揭發係間諜

唔好再講啦

Damiao

無睇避過一難

睇返有kane 有son都係作客打和Norwich

Fa Cup 俾人pk射出局係好正常

廢連如你條廢物唔好再教波害人啦

你得兩樣好事可做：
用名氣呃人黎
幫肥普清晒d垃圾等下個教練黎

火嚟講係佢同lml最有㗎啦

果場最記得完場son坐左係場喊

都唔知你班友sad d 咩冇son 冇kane 點解仲有人入到8 強
就算入到咪又係比人sm

估都會輸，無睇.

個陣殘到咁...拎第五都偷笑

每日一post

光頭閪我屌你老母

前半版都偷笑

Last一場歐聯
下次唔知幾時
點都要睇啦

冇買人既果而家先明顯爆，人又老左兩年

成隊榨乾曬，今季已完，出新仔睇板好過啦

不了

是甘的

話説點解英國班球迷無人入場舉牌屌主？

學紐卡素一樣

個個鬼佬都迷主

鬼佬食咗大麻？

Full Team 都應該冇得踢
人哋遮線好快

FB啲迷普反摩黨好撚癲

睇十分鐘就訓咗
好彩冇睇落去

Mauricio?
Mourinho

[領隊訪問] Mourinho：不會去指責球員，今夏熱刺不需要重建

今天凌晨，歐冠16強次回合比賽中，熱刺客場0-3不敵RB萊比錫，兩回合0-4慘遭對手淘汰。賽後熱刺主帥Mourinho接受了媒體採訪。

Mourinho表示：「昨天賽前我對比賽很樂觀，這是我必須一直保持的，如果賽前都不抱著積極的心態，那麼最好你不要參加比賽。」

「我們賽前都相信我們能夠取勝，但是我們也知道這很難，對手是支很強的球隊。」

「比賽中我們很難取得入球，對方開場就利用我們的失誤取得了入球，這讓我們的比賽變得更加艱難。對方後衛的身體對抗很出色，防守球員贏得了對抗，阻撓了我們的進攻，他們的進攻速度非常快，時刻威脅著我們的球門，萊比錫值得晉級。」

「如果我對部分球員有批評指責，我也會在私下進行，他們這次都盡力了。」

「我們在比賽中犯了一些在賽前就分析過的錯誤，我不會去責怪這場比賽已經盡力的隊員，不過對於部分這場比賽沒有發揮應有水平的隊員也沒有辦法。」

「也許球隊出局是好事，現在的困難會讓你更好的為未來做好準備。」

「不會去責怪任何人，我們最近遭遇了眾多的傷病問題，這是球隊目前的現狀，看看我們的後備席，這是Tanganga的第一場歐冠，Sessegnon的第二場歐冠，我們真的太難了。」

熱刺今夏會面臨重建嗎？

「除非今夏發生一些事，否則我不認為會重建。我們的隊伍裡會迎來Sissoko、Kane、孫興慜、Bergwijn和Davies的復出，我們的隊伍還是很強大的。」

「有人會說這是藉口，不過傷病影響對我們真的很大，球隊現在的局面很艱難。我們還有接下來的比賽要踢，我們會盡我們所能結束本球季。」

來源：虎撲體育

-Leo

答得算係咁啦。
Btw 記得當時冬季都話唔需要買人

買硬人 最小3-4個
今季真係辛苦左lo 希望可以買件攻中搭佢

B> st,rb,dm,cb
S>rose,dier

訓咗冇睇 唔睇比數踢成點？

訓左冇睇

To瞓咗冇睇嗰班：
下半場大家喺度傾人生 無人答到你踢成點

想知禾仔同坦咩表現

禾仔90分鐘出，未係踩下草

18歲生日，有得歐聯出下
幾好嘅生日禮物黎嘅

坦其實成場計還可以
但第2 球佢有1／3 責任 （臭漏頂，坦比人任頂，隊長冇力）

扮乜撚野 明明係到傾tb 同gay

Ok

幾好 大家都睇化曬

還我普爸

根本死得不明不白
蜜月期之後出現返同普爸一樣嘅問題，場面又核突咗；
其實有冇傷兵，我諗個結果大多都雷同，係光榮出局同ugly lose 嘅分別；因為個核心問題冇解決過：
1. 後防老化 人人諗住摩可以解決呢個問題 點知
2. 進攻冇板斧 呢樣唔使講，摩本身都靠前場自動波
換教頭理應有改進 但係好明顯係改進無甚
1. 泊大巴放大咗後防唔集中，workrate 低下嘅問題；
2. 摩一招-空中走廊展露咗冇kane根本攻唔入，欠缺plan B; 況且kane 唔係下下爭贏波，增加咗徒勞嘅身體對抗，受傷風險自然上升；
3. 對防守要求極大，前鋒都要參與在大巴之中，削弱反擊能力，同時增加跑動，受傷風險又增加

當然今年係摩一，季中上任，冇得expect啲乜嘢，奈何佢對外宣稱冇工開的日子諗到啲驚天地泣鬼神嘅tactics,點知係要不擅區域聯防嘅熱去perform著重區域聯防嘅zona mista, 期望同實際落差太大，球迷間怨聲自然四起。

摩是否要負全責？of coz no la, Levy7head is the culprit.冬窗引援失敗之處當然係搵唔到前鋒，光頭西唔願panic buy賠上嘅可能就係今季歐聯同聯賽，甚至下季嘅歐聯嘅資格，金錢上嘅損失，不言而喻。因小失大，悲哉。

惟有求神拜佛咪再傷 再傷嘅話真係個天都要摩出parrott。到時摩唔好逆天意thx。

Tldr:普爸就咁成為光頭西替死鬼

其實諗諗下，如果冇星散，同買返啲後防，下季都有得打，反正都冇得打歐洲賽，理應冇乜壓力

agger

肥普嗰陣成績已經差，而家再加上冇咗三大入球支柱

x2

蔡柏樂定安科夫 正選先

下季一定係攞歐聯席先架啦，冇返一年夾熟隊波唔會有成績，Winks都講過摩佬個戰術佢地仲係摸索緊

同意
最重要今季收購方針正確
今季收購好重要 都已經比哂管理層睇最壞情況就係咁 買幾個有潛力既後生 再加即食自由身球員
摩佬都係鍾意啲有經驗又當打既去搞
我真心覺得契仔安會黎
我知大家未必鍾意 希望屌細力啲

獌有辦你睇點解要買即食球員，成隊波即刻唔同晒
有踢波都應該知，識得用波都唔識用波已經係兩個層次

契仔安打左翼鋒係好有威脅，問題係唔知佢仲有幾多年玩

why not both

黎緊32歲 傾好個週薪人工唔過份
應該真係會黎 加上車同熱刺都唔算太遠
我諗佢個人都好願意
再望返條中場 摩佬應該最鍾意係
Sissoko同lo 其他仍然未得到佢完全信任
所以中場應該點都會掃多件
另外尼當打唔打得起好關鍵

素素 摩佬一開始係話想佢打翼

因為勤力
有體力
肯回防

禾仔，樂仔，坦，skipp

好青春

中路應該係winks加Low嫁啦

如果真係要ssk個類，佢塞左gf落去啦

買多件前鋒, 屌你就會打返ss

搵契仔安調教gf
點睇

Low都30
希望佢可以踢多幾季做常規正選
我幾鍾意佢 winks 有好大進步空間我都幾睇好
GF so far so good

Low 係LoCelso啊清
23咋

直頭正
依家搵安都係想佢幫手進攻
同埋佢執行到摩佬既要求
當年摩車二期被炒個季
係契仔安幫佢吊命 係咁入罰球

Sor 自膠

真係會嚟咩? 先唔講人工比唔起，金章嗰場打晒大交喎

肥普後期開始有返起色就畀人炒咗
Dele開始打返起 作客紅星

除咗lml,toby,vertonghen,lloris,dier,alli,kane,son,davis

其他都走晒

toby son kane alli
依4個都夠牙力玩大佢啦

揾lm擋箭

[@FootyInsider247] | Jose Mourinho is planning to build his side around Giovani Lo Celso next season.

Spurs are taking early steps to rejuvenate and strengthen their squad with scouting potential targets in central defence, right-back, defensive midfield & striker.

#THFC #COYS

下季星散，活華特話想針牙傾，大家會唔會轉撐獌

熱刺易食指數四粒星

聽下好 傾離隊至少都兩年後

聽落好合理，不過唔知仲有幾多非英人位剩呢

一定要清非英人先再買到
如果唔係，唔夠位

嗰陣咁急炒仲以為俾摩佬熟下啲人睇下一月要補咩
點知得GF , 仲要後備多

大,bf

會買咩

仲有b仔嘅

Lo Celso同隊波再熟啲真係不得了，真正嘅中場發電機

玩空中走廊已經夠好笑啦 諗咁耐新戰術原來就係skip中場斬燒味 個問題係我又唔覺得我地前場搶點有幾好喎即使球霸係到個陣 加上我地條中場線一啲都唔差完全可以做上去 你話條中場線廢到不堪就話skip啫 宜家個結果就係前場控唔到下下失比人反擊後防受壓輸撚到仆街

幾場踢落黎 Locelso gf 呢兩個明顯係有潛力發掘

Lo Celso喺中場可以做到一腳傳波過對方兩三個球員去到前面攻擊線;
Gf就可以大大增強傳中數量同護波盤球

本來肥普個如意算盤係中間winks ndom掃波同突破 前面son Kane dele locelso
後防老化嚴重連a4都唔續 表現逐年下滑既Dier 集中力差既山狗 好多人既表現都幫唔到手

其實近期winks加LoCelso夾熟之後，係幾符合到舊時肥普嘅需求同依家摩佬嘅要求，一個lead住隊波，另一個主要做support

只係之後其他位嘅用法同踢法完全唔同

琴日呢個雙中場出晒事 防守都係跟波走 我始終覺得locelso要打前啲 佢地要多個人係中間執屎 尼當呀尼當到底幾時先做到

我反而覺得係依2個中場 係唔能夠純以雙中場出現
所以先會咁

一係前面擺多個肥當，一係放多個gf同素素依類嘅球員

就咁樣2個咁擺只係依家成隊核心嘅基本盤

執屎個個應該係gf啦 好似未擺過low winks gf 三中場 肥當work rate咁低宜家出佢都只係雞肋

所以件廢老一開始係咁出dier就係想佢中場做防守掃蕩執second ball

之前後備都叫有key pass, 而家冇埋真係

gf想睇下佢打中中仲好
成日一係冇時間踢 一係打邊

其實我諗調教下dier可以好勁

佢太唔靈活啦
已經好難搞

上次左翼鋒打得幾好，嗰次係差在中間禁區冇人接應

借返黎 驚佢每場係得10分鐘踢

應該會買斷 佢有潛力 中場好多位都可以踢同埋素素要接班人

佢自從超重之後就一直閪

買斷要五十幾m嫁
真係等佢打起先算啦

啱啱嚟嗰陣話圍住拳王build

Lo個穩定性真係好要好好保護佢
執埋防線同防中 前鋒 龍門
靚哂
唔知Willian Jose 肯唔肯黎呢仲

William Jose 一月之後正選都冇埋，又入唔到波
又另一個berahino

好事定壞事 皇蘇分分鐘真係會賣
個陣新聞講到佢黎硬咁滯

呢個級數冇理由買唔到
問題係咪真係要買佢
暑假應該多選擇過1 月好多

都係暑假會多好多選擇
但睇利維都係會揀最平果個買
性價比

就伊巴啦 你地一直咁想要個big name

唔會再對佢有任何幻想啦 肥普走之前都放棄左佢
matic而家都勁撚過佢

摩黎個時 d 人係到笑會唔會簽雞巴 matic
屌啦星 依家呢兩件可以踢我都殺

其實尋日dier 算係比較好既一個
個中堅係可以接受 防中真係死左佢算

睇個勢摩佬會唔會真係改佢做中堅

其實除左一開始傳失輸角 之後佢都係好過toby tan
好可惜5後防 搞到又係咁縮後

求神拜佛唔好簽咩金章安 馬迪依啲廢老得了

我都係咁話

屌那星
原來尋晚係比舒希克入2球
我幾鍾意佢

金章安傳波好撚準

如果佢同隊友再夾啲，以佢嘅技術同狀態會好好J

Sabitzer定Schick

佢森多利亞個陣好正
之後羅馬諗住搵佢頂dzeko簡直on9

依家係RB打番起，幾開心

尋晚係沙比殺2球wo

係咩
屌比公司啲同事fake左

仲未睇精華

Sabitzer 值得去更大會啦
攻守都得，又熱血

唔洗走都得啦
RB應該好快就升得更高

熱狗不配有施素low

有拜多係度，真係難d,勁人都比佢地買晒

講真幾想要契仔安
比人工玩兩三季 真心ok
比多筆簽紙費佢算

本身有人仲話冇左丹美，中場會靠佢加利馬唔夠硬

睇落應該冇咩問題？

近排冇咩睇rb

辣剎熱

睇下rb咩方針啦

佢地個營運真心好work

樂觀d睇
冇歐洲賽事 下季可以專注聯賽 本土盃賽
睇下摩佬搏唔搏到隻飛機盃

無歐洲賽，星散
未來十年都係繼續爭歐霸資格

賀芬咸我覺得ok嘅，又係青訓工廠咁，上次賀普咁樣比人屌法，其實幾慘

但rb實在太過over有啲明點解德國咁反佢

Juventus are eyeing up a swoop for Tottenham striker, Harry Kane. With the Italian club wanting him to forge a partnership with Cristiano Ronaldo. [Tuttosport] #THFC #COYS

跟本班英撚唔會比你威, 唔想同你夾, 大佬kane 出得返, 波都唔會交比你

咁痴線架咩

如果體系計
LM絕對係唔係咁岩打

但係佢既突破能力係呢隊熱刺冇既
個種密集式步法你真係好難阻到佢

除左alli同winks
仲邊有英撚做主力on9

係巴黎個陣已經成日比人屌 踢波唔夾人嫁啦
唔會改到

但係佢過唔晒啲人又係問題

佢踢世青盃嗰陣好似係Oscar負責禁區外抽埋去，Lucas有位走入去Oscar 就會交俾佢

要重建既話 dier 屌你 臭 lm呢4件唔可以正選
同埋要有個防中將low推上一格解放佢

同意你講呢4件真係唔可以做正選
後備換入或者更有驚喜 特別後面3個

其實比佢企死係邊線自己爆破就係最簡單既解決方法
成日踢踢下就放左佢係中間要佢舞龍咁舞打one two就緊係唔work

Nicest restaurant in town but the worst food. Pointless

But you all keep eating there anyway so why get another chef.

熱刺好少買高齡即食球員...
llorente 真係少數.

搵人開po

U

時間停止，諗完都唔知傳咗去邊

手機不了

但摩鍾意

可惜唔係one man football

但主一定唔會。除非價錢OK

one kick man